# Сервис фото- и видеозаписи тренировок

## Суть
Предварительная обработка и сохранение на ресурсе фото и видео с тренировок. Получение ссылки на ресурс.

Решение - NodeJA API, инструменты для предварительной обработки фото и видео.

## Соединение
HTTP через предоставленный API.

## Хранилище данных
AWS S3 bucket storage.